有d 紋or texture 既sweater

平時普通咪滑面既

有咩牌子有係有d texture 既

你係想搵有Rib既sweater?
有texture 係指brushed左既手感?
牌子有無話咩風格先?

waffle?

有無類似呢件

自己上網搵啦，咁大個人連online shopping都唔識

好串

我鐘意有得試身

有錢咪lanecrawford
冇錢咪u 記囉
行吓商場有咩咁難

u 記今年唔見有

GU LOR

有咩

買左件似針織既，129, 低得灰色

無深藍

大J牌

?

咪有waffle 款$99

個隻d 格好粗下，唔岩心水

Beams

香港有鋪？

u 記好似出左，不過係鬆身款

最後買左gu 件似冷衫料既，幾抵

見佢主要係rayon, 但幾好摸

有冇相睇睇？